呼籲所有傳媒，杯葛所有無林鄭在場嘅記者會！！！！！！！！！！

呼籲所有傳媒
杯葛每日警察記者會
杯葛每日政府跨部門記者會

只有林鄭在場嘅記者會先出席！！！

tvb彩你？
比機會佢地圍內做戲？